黑色劇透警告即將生效

首先，大陸於今晚凌晨12點播放首場《復仇者聯盟4》，預料凌晨三點開始，世界各大網絡將會充斥支那人劇透既消息。

本港亦隨之播放首場，預計早上7-10時左右會有第一輪劇透。在此向害怕劇透既朋友呼籲，請於今晚12點後全速撤離，避免翻閱任何電影、娛樂新聞、社交媒體、農場文網站，以免影響觀賞既驚喜

當然，唔怕劇透，純粹享受聲畫娛樂既，就可以無視呢項警告

唔好講支那人啦
連登都大把on9仔玩title劇透

無視mode

唔好on9
2個鐘之後已經會有劇透
LA首映緊
岩岩開始左1個鐘左右
大家好走喇

之前已經有人貼左編中國劇透
忍左手無睇

中國個劇透假野 唔洗再提
唯一真既只有5分鐘偷拍

你講中國戲院公司個劇透？

無跟開啲小道消息，無啦啦做乜有五分鐘偷拍既？

謠傳係一個沙地阿拉伯嘅有錢佬
比咗好多錢早啲睇endgame跟住偷拍

亦有可能係有職員偷拍

今日開始唔上連登同fb

洛杉磯人放出黎了

我直接D宣佈
黑色連登警告現正生效

常見劇透“XX死了”

睇卡通片講到人生大事

其實都係

請各位想保持驚喜既全速撤離

已經發現有人響吹水台劇透！！！！！！

勁仆街！

警告，警告，請各位全面撤出連登，劇透既已經響各大post comment spoiler